有冇巴絲今朝去科學園跑Rundate？

好期待見到各位巴絲
唔知有無50路

50路巴打都啱

誰偷偷負皮我

原來單身狗係11點45分開
個活動又話10點開始頂